Kenny Yip 我想同你做愛

more respect less attack

樓主小心被屈毛

我係呀

佢真人？

係